@inproceedings{Lafourcade-Le-Brun:TALN:2017,
    author = "Lafourcade, Mathieu and Le Brun, Nathalie",
    title = "Parcourir, reconna{\^\i}tre et r\'efl\'echir. Combinaison de m\'ethodes l\'eg\`eres pour l'extraction de relations s\'emantiques",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 2 - Articles courts",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "150-157",
    note = "Browse, recognize and think",
    abstract = "La capture de relations s\'emantiques entre termes \`a partir de textes est un moyen privil\'egi\'e de constituer/alimenter une base de connaissances, ressource indispensable pour l'analyse de textes. Nous proposons et \'evaluons la combinaison de trois m\'ethodes de production de relations lexicos\'emantiques.",
    keywords = "cooccurrences, inf\'erences, patrons et relations s\'emantiques, combinaison",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2017/72.pdf"
}
